其實魁隆有石點解仲要同人埋身肉搏打爛仔交

Marvel狗一陣又話你係DC狗

你打機未試過用空裝打低lv怪？

同doctor strange一樣，有魔法用仲要落手打...又一個甘道夫

打cs有鎗係手
都係鍾意轉刀仔桶人

以為自己係鐵血戰士

又黎唉
都話咗佢係打都唔想打 not give a fuck
睇唔明仲要串係柒